（統計學）紀律部隊-警方記招平均遲到時間。

有冇統計學嘅巴絲做一做統計。

究竟藍絲引以為傲的香港警隊，每一次開記者招待會平均遲到的時間。

看看到底紀律部隊是否有紀律，還是帶頭破壞紀律？